\subsection{Introduction}

Suite a la demande d'un client, nous avons du commencer le développement d'un programme de jeu qui permet à deux joueurs de s'affronter sur un labyrinthe.
Lors de leur pérégrination dans cette infernal labyrinthe il se peut qu'ils trouvent les artefacts magiques contribuant à leur réussite.
Le but de leur quête est de trouver le Panda Cruel afin de pouvoir atteindre l'ultime rang de "Harry Trotteur".

\subsubsection{Besoins}
\begin{itemize}
\item Un jeu d'arcade basé sur un labyrinthe
\item Gérer deux joueurs
\item Une intelligence artificielle pour le panda
\end{itemize}


\subsubsection{Contraintes}
\begin{itemize}
\item Respecter les commandes fournies
\item Les collisions
\item Gérer l'inventaire des deux joueurs
\end{itemize}
